掟蛋點解吾系抗爭？

我屌你老母,如果你覺得掟蛋吾系抗爭
咁你會吾會企出尼掟磚?
吾好再鼓吹人地掟磚,而你自己死系後面,on99咁問掟蛋有咩用
我地要既系民意,你掟到人地出哂血有咩用?

吾你老母